我怕終於一天 再也不 不會再想你

死老竇 ?

屌你咩

咁做乜唧？

唔得咩